連登真係柒過高登好撚多

tvb台慶 頒獎禮 推爆幾個post
大量連登仔為左1000蚊去遊行
金鐘m記毒撚聚會

5p平台係噉㗎啦

感情台交配post

樓主應該係將以前既高登與而家既連登比較.

高登一個回覆抵連登十個

連登好多細佬仔 文盲

以前愛國高登仔，全部過晒黎連登

最衰都係林早洩，好好地一個高質討論區俾佢搞到污煙瘴氣，迫到高登仔要分家，千古罪人

家下高登咪高質翻

以前咪又係有

係囉， 連登真係好低質， 但高登又冇晒人

呢度文盲比率很高

其實香港人本身就係柒
以前高登（講緊2000年代頭）係小眾文化
果時雖然多膠人，但好高質
高登人數同質素永遠係反比

等俾人屌扮老屎忽

係某幾個台冇人啫

連登文盲多唔單止
仲要好多白痴仔意為自己好撚好笑

高登雖則好多膠人 但係始終都有好多高質笑料
正經/學術POST點都會出現D高質留言
相反連登真係弱好多好多

高登咁好點解樓主仲要留喺呢度做五毛

話連登低質唔係無原因 係要畫公仔畫出腸